蘋人誌：YouTube是我們反共戰場

節錄

蘋人誌：YouTube是我們反共戰場

樂樂法利（Lele Farley），一名熱愛中國文化的德州小子，曾在中國擔任非專業演員，。。。。。。。。。。。是準「洋五毛」；英提扎（Inty），一名嘗過中國種族歧視的新疆人，。。。。。。。

相關新聞：批評集中營 新疆網紅斷六親

然而中國在總加速師習近平的領導下圖窮匕現，財大氣粗、無視人權的態度，激發起他倆反共決定。擁抱普世價值的兩人殊途同歸，成為海外戰線的YouTuber，也與港人連成一氣，全球圍中！